其實愛情根本就唔需要冷暴力

你有無諗過你啲冷暴力好傷人？

關於感情問題一律建議分手

咁我打尻你 你冷暴力我囉

比人冷暴力左一個月
然後前日打比佢 佢同我講分手

下個更可愛

ching加油

要熱暴力

冷暴力真係好仆街

不讀不回冷暴力

冷暴力真係好hurt
你見佢po嘢 就係唔覆你
你都唔想再煩住佢

唔開心whatsapp同另一半講
但我講幾句佢先會online覆一句/錄個音就即off潛水..
Feel到完全冇興趣去理..
完全唔知佢係忙緊定點 但絕對唔係返工時間搵佢講..
正常知道另一半因為自己唔開心都會處理咗先吧
覺得好辛苦..

一齊左幾耐？

未夠一年
我好努力要自己keep住愛佢 好唔想自己變
但好多時一靜落嚟 就好唔開心

佢個性使然 定個心唔係你到？

初初係咁就話會理下
但如果另一半長期因為自己唔開心
咁證明大家唔夾
理完轉頭又嚟過，係人都會攰

識安慰其他唔開心嘅女仔..
應該唔關個性事

係嘅..我都覺自己成日唔開心會煩到佢
但其實我每次提 佢都冇解決過
只係話總之下次唔會..
甚至會鬧返我轉頭
我好想知點解要咁做 邊度出問題
而唔係下次會唔會

咩問題先

醒下啦，佢真係愛你？

我都問咗自己好多次
見佢知我唔開心都唔搵我
我唔敢煩佢了

偷偷哋同女仔msg 傾完就delete history
另外仲有其他問題